其實醜樣既人點解要生仔？

有冇好醜樣又生左仔既人解釋下
唔驚自己既仔女好似自己咁樣衰？

問下你老豆囉

因為佢地唔覺自己醜